[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5806)

職乞搶完唔開

goal

大家好

曼狗贏緊幾多粒

用手機慢咗

超級正能量

我了都要開post架屌

烏德把握力差到
射好d 0:2 0:3

修 ac 再入好無

正氣巴

超級正撚樣唔開

blacklisted 職乞

5:0

利華係咪針得

被禁屌

搶完又唔開乜玩法

沙sir出水未

啲下盤易賭到

負3粒

屌你老母

咪開撚咗囉屌

我屌你老母 搶尻我1001仲要唔開 撚狗咁撚我

係咪唔可以破壞原則開po個on9？

乞錢乞到1001 唔開post

#202412

屌你老母ＤＤＧ真係回晒塘
踢港超都唔掂

a米炒12m

得嫁啦 你唔撚洗乞啦

些路迪半客14倍

馬模5球ok?!

西乙神8

追番球先啦好無

其實修嬴有咩出奇姐.....BIG6打下游球隊嬴係好撚合理

些狗摩納快入多粒開半大

乞又咁快

西乙大波日-1

點解要串49000

睇下自己開左乜先屌啦屌你老母

手機開先快

AC missed 乜撚呀

曼聯果種廢

洗乜靠12m，咁勁

你入左狙擊黑名單了

修個場應該無入球了

未來po！

利華

條穿斷咗燕豪芬，點部署

88

我屌你老母啦 識唔識開post
唔識開話自己開左不如咪撚開啦
唔會用全形架傻鳩

未來po

唔會㗎

飛燕諾

第一次就放過我啦

得嫁啦 超級正能量 你唔撚洗乞了

利華快

超強角大神器修狗

黑單呢？

我有原則的
咁5906係咩事

5906 數字都錯呀 仲屌乜呀

上左岸

波台風紀中間蛇is watching you

蒙彼why封盤

杜蛇有冇水

上左樓跳

潛水算

飛燕諾快cup

西甲比多2c

蒙彼12m 上啊

點解要搶１００１

威囉，疊馬囉，英雄主義囉

Bye

呢個係咪之前話 唔可以破壞原則開po 條友

利華入波未

疤球求絕殺比多粒

飛燕諾場走地做乜
本身讓緊人，恰咗幾個字變埋受讓仲要輸埋

Missed

唔係我

贏好多咩佢 上排先話去借錢

輸死了

但係佢買左修fg

教會

好似唔係
嗰個真係cls

圖呢

應該唔係果條傻鳩
果個真係中二病傻鳩黎

唔係佢

蒙彼炒12m

佢以後都唔會再返黎架啦

人民隊有受讓買派錢？

梅屍

疤狗我屌你老母 比多粒有無咁撚難

中間佬好波

雖然好撚衰 但

華堡2-1馬模 -2球

搏洛尼亞個場踢乜鳩

開鋪唔問我

依到冇人開得多過我 有ge派佢500

唔夠風紀呀

Ac勢不可擋冇計

冇

少過你派夠我1000

4-0都要屌

相信蒙彼

利華快手半大啦 屌你老母

曼聯反cup 10 1 100

1001只服沙蛇

威廉二世全大 樸迪盤開出 10 1 100

我

共軍 JUMP

屌你 碌左5分鐘都未到底
認輸了

K

正氣夜 終於追返尋晚d on9波

真快到

「

OKOK

博羅尼亞

原來你係全白

5906

博洛終於1:0

真係閪波黎

利華快入

對唔住 前前後後打撚錯曬

Lm

2.5b好撚震

利華西埋都唔定

有撚用咩屌佢老母揀左佢冇揀米蘭

dklm

唔入比對家入啦仆街

星堡3球 102300

玩咁耐仲生存到
真心佩服

針撚死

乞500都咁撚難 哭了

中

唔賭了 贏一場推一口又針

贏果d推落去

夠你勁 一個po等於人地100個

1067

柒就靜潛一排水先出聲啦

same 白賭左兩日 盲跟沙sir買算了

me

馬會轉揀歐戰隊開即場
爆冷味濃

西已最後fake goal 惨死大波

修頓俾熱剌中出完2:5之後就發咗癲咁

唉屌 抵被人追擊

我了

寧願唔搶，唔識開

有啦

飛燕1-1

ok

白賭好過我針4K

2日前買錯單雙都中返
事前飛嚟㗎，勿屌

飛燕要cup了

d職乞走哂?

一陣中就4抽1 100

利華角又冇球又冇

！

留都晒氣

應該係因為睇死19000

睇唔到姐 係度

assemble

曼聯6-0派20000

Ok

共軍 反CUP
10 1 100

lm

屌你老母西 派 10 1 100

摩洛哥無半大

屌你老母西

勁共

利華快手345

Me

岩啊

中央陸軍快刷啦

KK

利華半大有冇神跡

你都叫白賭 我推左個本架

取消關注咗

利華終於1c

比多次機會

利華贏半都好

杜sir幾時出重心 準備all in

同求

疤 8.5s 咁都頂到

飛燕next goal 80%

遲咗

飛狗NG大轟注

點計出黎？

烏德被屌打

法國你係細波黨

死曼狗反cup未
血性去哂邊

Iphone內置cal機

電腦分析

點跟丫大佬

離歌笑後代

去曬紅十字會

跟唔到祝中

曼聯有人斷腳10 1 100

利華兩隊落場傾計？冇g冇c

買左40蚊利華半主
係咪jump左

Cls哥

剩低20% no goal同對家

祝中

中央陸軍屌你老母快刷啦

即係投注80%係飛燕 另外20就買另一邊

無人lm嘅我認真會派㗎喎

換走迪基亞修頓點入

利記 有機

中左都唔洗派我了

全隊斷係咪抽11次

D人block晒你啦一早

利華快半大呀

我係真係覺得會有人斷先lm

輸緊都唔刷

ddg算唔算斷腳

半6全8了

24啦 取消左關注

係，唔走數

你注碼應該係多1000倍啵

葡超
基維辛迪
樸迪莫倫斯

中央陸軍99999999999

祝成隊斷

利華又刷乜

利華半場一球都冇on99

侯城

波羅蓋撞傷，未斷唔計

1:2沙sir

朗斯！

昂熱易撚到

利華買完b即刻刷角

換埋卡雲尼入場

換走ddg

華堡3:1！！
夠薑5/6球

國民隊比啲力

1-2沙蛇！

利華入啦好嘛

傷咗實換，係想捱埋半場

畢包

利華半主得唔得

快啦 水呢

利華唔入俾人入啦

想收返半主

屌你老母陸軍

中央陸軍10C

Zaza

仆街買邊隊輸邊隊 買哈化柏林fg俾利華瘋狂禁屌 點搞呀

烏德俾次機會

我發覺到7細3大

認同

90度搞乜7

Sor

中央陸軍俾多C啦

利華奇蹟半大

依隊咁嘅野半場00嘅話，下半場一定2粒以上

利華㩒屌返都未入？
又準備斷腳啦

中央陸軍9.5
10.5

曼狗比多4隻啦

蒙彼快手入波

杜蛇上水未就快瞓著

即場角球靜到

福

馬毛廢到

利華已連續20主場有波入，今場抖下0入球都唔得咩

利華閪撚到

沙蛇想要你channel

獨食到 屌佢老母！

當然唔撚得
仲要入兩球穿盤

我有 賣1000 想贏錢請先付出

上

邊位

要入一早入咗喇

飛燕11.5b水泥gel

曼冰角

AC刷角未？

曼聯又係，超過20場作客都有入波，今場都抖抖0入球

科根堡炸2粒

蒙彼

飛燕半和 中！

英超有邊隊渣過曼狗

肯3:0未

49000比多3隻角啦

利華㩒屌到咁都無半主講唔過去

空難成隊慢慢抖啦

岩啊 d人無x2

陸軍10.5B GEL

飛燕諾敢唔敢開12.5b

飛燕唔入俾人入屌你老母

13.5都敢

富咸

開咗ng先

咪係 見人勁中先話入
唔係真fans黎

曼聯真係可以一球都冇

白蟻 鍚菲 播泥 永昌 富臨 西布

卡雲尼自己射高都變角球

夜d仲玩唔玩

兩格搞掂

想整個英超直播

有冇邊度抵屌啲

冇入嚟好耐 想跟下大蛇

卡雲尼掂兩腳都似樣過其他人

富臨酒家

masterG/乃木坂 呢期最紅係佢地

唔明點解會爭唔贏咩綠木馬迪爾

梅斯大波

錫

基圍蝦！

收錢啦屌

狗會真係好on9
好早截即場大波

屌你老母 朗斯不再正氣

2-1

幫你嗌ac角

Ac刷角

2:1

修2:1
修盤嘔返半格出嚟

乃木分析準到

邊個入曼果場

靠卡雲尼咋
頭先福頭肯比佢和撚埋啦

真 睇到勁燥 獨食到

想睇事後狗一世球迷輸錢

曼 70 2-2
89 2-3

魔性比唔比啊

修
ac

廢倫比我收返半得唔得 屌你老母

一早出卡雲尼正選會唔會好d呢

佢越咗位

真7

修曼
基達

快入波

馬模2-3 goal 先過一關

跟10蚊

修仔班gel頭撚有冇腳震？

蒙彼快上啊

修狗繼續縮 好快輸多球

中左真係

半1全5 服了
如果琴日愛狗都係咁就收4雞

巴打好似尋晚都中呢啲過關

琴日

Ac費撚刷角啦屌

比

中晒我係咪有1000

半1震咩

屌 烏德半格

卡雲尼幫幫手啦

朗斯屌你老母

即場主勝果班

有冇下一場

ac入未

利華1.5b入唔入好

亂買

都好啦 起碼中

4關中晒派你1k

下半秒入撚狗

震乜鳩 2比3都仲有半格屍收

真係縮咗注喎

真

等我睇完曼聯場波再度

摩哥穿盤未屌你老母

勁到

比多3角啦 曼狗

烏雞禁屌得半格

修仔主勝巴腳震未

博洛個場俾多兩球啦

修 10C

沙sir0:1

秒針

0-1畢包

等你 雲佬

包包

0.5B送錢

100 100咁輸

Goalll 包包

曼狗快cup

Ac-4角

好過大注輸啦 我都縮晒了

邊隊

法甲下盤俾狗買

比甲客隊都入到波

拉素 朗斯半一驗腦

摩洛哥入多球啦

摩哥對家紅

換入卡雲尼似追和

啱啱仲諗住講慶祝定先
26分鐘一個射門仲要唔中龍..
但轉過撚頭0-1

卡雲尼咁既態打後備 on9

曼狗 比多一角一球
畢包比多一球半大

博洛俾多兩球嚟

手持衣條同 $200曼盤，一陣球迷注信我一刺

國民隊唔入比人入啦屌

有

曼聯唔刷角點追和

下盤驚wt

獌角大輕鬆到

無

比人杯就有份

都唔輕鬆嫁下半冰左10分鐘
好彩入左球

Mu -2
Ac -3

雞達走盤當贏啦屌

2-2..

2-2

哇！！！！

曼聯真係ＣＵＰ？？？

包包食咗春藥？

2:2

一世球迷

卡雲尼

Binc 頭先好似有人買修記win

8000修主勝

ac俾多兩球好無

有d似陳蛇 事後兇狠 事前碌撚

卡雲尼下場正選了

2:2
8K 主勝手足

邊個傻閪？

震震震震震

修個4號傻鳩包越位

尊重啦

蒙彼炒12m輸上盤 on9

修頓

性奴廢到

依家有啦

8000收息

一世球迷巴

曼上了

針咗全日終於中一注

人地有EP呢可能

摩狗易能柒到!!!!!!!!!!!

修仔而家有5倍幾
加注啦

梅斯大波-1

8000姐

卡雲尼下場唔係正選就炒撚左蘇B佢啦

原來係條事後狗

曼上啊，魔性一次啦

曼準備12碼2:3
今場仲未有12碼

49000 cup埋做一日球迷

俾多關我都心滿意足

單雙事後狗都係岀返事後喇

All in？

笑鳩買咗主勝嘅先
一陣再笑鳩買下盤嘅

即場派錢

追唔追曼 大角好

4x1差賤種獌
獌w 101100
穿盤101200

又binc 笑4

信我一刺，就一刺

睇好你

ac唔入對家入好無

可能一陣3-2 主勝笑到最後

蒙彼好波 頂撚實個雞頭

杜sir心水呢

買到先好野 戰勝盤手

修差d

刷多幾隻角先

做人做狗自己揀

曼今場仲未有十二碼啊，比埋十二碼曼先啦

即刻多人留到

快快

利華入波呀
利華入波呀
利華入波呀
利華入波呀

未見過錢咩定係你買波注注都會中哂

兒子生性

人地話呢d唔係錢

條傻鳩d襯家多到 一輸連cdrom都恥笑佢

獌有12碼未？

Ac半6全8

對人歡笑 背人垂淚

玃快12m

即場派錢

理撚得你咩 頭先gel撚到
柒左唔jer等幾時
最多一陣3-2我縮返入你老母個閪到

快手比個12m獌啦
爽手

未見過派錢波都要輸錢

比多3隻是夢？

g蛇今次信錯你

作客上盤都有人買

事後狗岀事前輸都唔笑？

allin 咗熱刺
人地夾咗幾季
大炒曼聯 又贏埋曼城
好有信服力
反而車仔感覺仲磨合緊

獌狗又想12碼？

希望事後狗一世球迷有補飛

好撚戇鳩咁多大波揀咗博洛依場

費撚俾次機會 俾返半格我驗腦

入禁區射人隻手就有架啦
快d射啦

曼贏埋佢啦，創造一場傳奇得唔得啊，難得一場魔性比世人睇下啦

利古龍今次撐你

傻閪事後狗

獌 修絕殺吧

我2日出事前中就靜哂

你太唔了解熱狗啦

當你覺得佢有優勢果時就肯定會廢俾你睇

ac
利華

曼狗啲魔性呢

波po唔jer有咩好玩 下下傾波咩
得屌波同事後飛 你追埋我嗰份

唔撚係掛

曼快手絕殺

呢個識波 今場輸

賠率唔似和
到底會邊邊入呢

岀過幾多次事前啊？睇過

Ac 修仔

49000仲未出12M

魚拉特快入

成班輸錢輸到心情差要係到搵人笑

博洛-1 3格角呀

刷多兩隻角 可以？

唉 公道

唔會啦

你唔係事後狗嘈柒柒 撚有人笑你

屌你老味咁都MISS 特廢..

你要做小丑俾大家笑有乜計
家下咪求仁得仁囉

Ok la

事後狗要輸錢先笑得？

今晚有冇超重心一擊

85分鐘 NG1.39?

曼魚，雞達飛快杯

熱fg

梅斯入多球啦

隻過街事後狗冇人幫 好慘

些路迪輸2粒
22倍客勝穩開

刺

比球十二碼曼啦

派完俾你買呢注

利華入未啊 人地魚都熱血追和 你老尾一球都入唔到？

睇下邊個笑到最後

似仲有粒
來吧...12碼

曼狗仲未有12m

13.5 突突突突

收皮啦傻西事後狗

皇叔角大

Ac 9.5b 101100

好

半場 畢包0:2 是夢嗎？

L

全晚重心 熱角大 串 亞爾克馬爾

風紀正式全面進場撐49000贏球

仲要等最後先笑？宜家已經大把人上黎笑緊你啦

輸咪認咯 輸唔起？

2連cccc

而家已經笑緊你條傻閪

曼２：３

即場乞錢

-1

獌反杯 10 1 100

想睇修最後又羸返

有絕殺

淨係識事後都知輸唔起啦

送角神器修狗!!!!!!!!!!

阿爾克2345開波 你2346先講

就憑你呢句

曼聯12碼 10 1 100

依句珍

曼杯10 1 100

原來支大師都撐事後狗

1

針了

收錢

熱刺角大囉咁100%

14c wor

嘩巧京京啊

昂熱全格食能柒滑牙!!!!!

曼聯大船到

咁有信心

1:3昂熱

又係一樣賽果

唉 我都想事後比人屌
下下事後輸 好撚難笑到最後

曼聯修仔 絕殺啦

13.5

幾大 追數

g蛇反手啊

曼加幾

12碼未

1-3沙

又中

我條飛派唔切 唔係allin添呀

Ac-2角

平半9㩒下盤就收錢

真係得番12m幫到獌

集氣

ac半2全2

Ac廢撚拿拿聲連多兩角啦

金十

補5

利華古遜仲未入

費倫給球嚟

好似兩倍 和番基達菲

10蚊

12獌呢 魔性呢

屌你老母ac

都未輸 和乜返

跟足你點輸

2346可能買到 頭先畢爾包我15分過少少都仲買到讓球

2:3獌狗

哇

真係２：３！！！！！！！！！！

好撚熱血

2:3

2-3

Man9 3-2

未輸和乜9

2:3 GOALLLLLL

卡狗尼GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
49000!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸左就8000姐 贏就事後
真係唔好咁撚肉酸啦大哥

犀利!

博洛個場兩隊空難啦屌你老母

2比3曼

8K!!!!!!!!!!!!!!

大把人派了

我曼！！！！！！！

Cls

哭能咗

中goallllllllll

尾水96
加泰仲未完

各位可以鞭c了

１２倍ＣＵＰ

8K輸曬就是爽

咁加多場天狼星+1 今晚有啲旺

隔離屋大叫 cls 2:3

邊個唔信我曼反cup

卡雲尼一早就要正選啦

好彩補撚左飛 唔係多多都輸唔夠

卡雲尼 救世界

可唔可以無c

卡狗尼勁能柒到!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-3!!!!!

留左好多曼反cup 想中了

馬一招快9 D躝

卡9

見到都唔敢買

我唔敢買

哇 屌你老母要轉會了
我都係魚拉特呀

係咪假架

Var都唔撚洗睇

發覺每一次講多兩句
都着晒燈

卡雲尼勁撚到

射手真係射手

好多人派

LM

Hi 修仔gel頭狗震未？

有幾多人要抽我了

好有魔性

球王卡邦尼

卡雲尼點會唔係正選

屌，5串1斷陸軍

本身諗住買幾舊玩下 我見10倍

窗外聽到好多人大叫

博log有冇多粒

魔性澎湃

魔性啊

你成日事後就抵被人串啦

我都唔敢買
買左就肥仔

係咪有人派

利華真係一球都冇

咁熱血cup

我手持下盤㗎

老了 體力唔夠

對唔住喇 單雙巴

畢包半場整多粒啦

嘩

想睇3-3撚狗

頭先有人話LM都廢事

喂 肉酸夠未

神

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

獌咁撚正氣

lm了

3-3 10 1 100 屌你老母

dllm

和都唔撚開比你

條傻9肉酸到

Goalllllll

我賽前2-3都估中

我頭先跟左唔知邊個ching買左10蚊

3:3我派番俾你

#628 自己何浪漫
#629 沙奈朵
#630 單身的小英武
#631口牙
#632平安鐘唔識響
#634魂牽夢繫
#636Master.G
#639新条アカネ
#648lamskide囝👶
#669叫咩名好啊

沖完涼抽

有心水未

純想開個和

男人老狗肉酸到咁 係呢度都好少見

沙蛇又中

雞達飛求你杯

曼救左我條3串4

大口左修？

比人串，腳乜野震，笑死左

我幫口牙留ac
3223

想曼斷腳多啲

轉過頭已經搵返啦
睇嚟呢到個個都賭神唔會輸錢

3-3你會點？仲有冇買埋和

求中634 我了

叫左追和先啦

些路迪1.03 收息失敗

全部cdrom

唔係 想睇下和 佢會點

利華和？！屌

佢會po其他事後飛

肉酸到

望住錢走

唉 你買左就講啦

頭先有諗過買唔買和＋ＣＵＰ各１Ｋ
針到驚左放棄

完場了

Master g都抽 派完佢兩個一齊輸死算啦

等你

應該有 4000姐

利華入未啊 人地魚拉特熱血反cup 你老母一球都入唔到？

邊撚個小英武呀 邊撚個平安鐘呀 邊撚個個叫咩名呀

我屌你老木

Same
3串1諗住針

大哥好球

和華古信全隊做激光糾視101100

無買

阿爾黑馬又係撚狗

屌你老母差唔多隊隊踢完歐聯歐霸都撚狗咁濟

利華禁屌唔入？
刷數據定認真攻

斷左等於白賭

我都係cd rom唔係掛

d賣料狗同事後狗原來真係會買晒左中右邊
開邊面就貼果條飛 我宜家信啦

做咩

你老4花仔有

心靈重心
車仔勝

西甲半場絕殺得唔得

穩陣

想買熱狗

無真飛 不了

屌你老母利華 半1.5死 全1.5又死

又嚟心靈

唉 識買

加泰有無信心

琴晚錫聯唔撚掂

派又多規則又乜又七

只係你估唔到我點諗

留tg搵你

利華仲未入想點

係 今晚補償番

慘 斷雞菲

新条xxx好波

屌你 睇返重播 原來第4波 有個on9包越位

49000 cup左

利華入未？

ac9.5s頂到

半場最聯反cup 有幾倍？
有冇人中？

曼聯反cup中11.5倍

我上半場就買左客fg

13

你唔好話我買哂單雙一定中
你都傻，蝕錢我有乜好處

老死你老母咩 係咪列古龍個傻閪呀

10倍

三思呀巴打

點解曼反cup左得一個話派
明明留左好多名

11.5

一世球迷仲有條暗飛中左

企撚左係隊其他人舉哂手 應該係曼聯fans黎

輕鬆 謝謝大家

派?

又講乜撚野呀 列古龍？ 仲jer 緊漢諾威呀？

嬲到一個post覆兩次

買細左咁多

古又奴一世球迷

好似有成4,5個話派

唉

利華啲人盲撚咗？

車仔個場馬會食水深撚到 1.75點買

我仲要唔係盤，要贏先得

次次輸錢都見你買撚左架wo

列古龍你講緊乜撚野呀 睇唔閪到呀 死熱狗

點解睇好車仔

輸到爆廠 要縮注

代表開硬

收6雞

個1.8咁都殺，古仔休息吓啦

90分鐘75% 好多啦

屌你 你岩岩訓醒？
我jer緊8k飛

MG 買左 唔輸波算係咁

仆街全部都係李星

準備

利華個邊盲人足球？

喂 列古龍講咩

allin熱狗

笑到 又想睇又要block

熱刺今場同上場對曼城陣容差唔多
點解覺得車仔頂到熱刺快速反擊
可以再比多d分析出黎嗎

問有無poly學生證

買埋0.5/1

鬼有嬲唔輸錢點贏錢

中！

大佬

輕鬆 0:2

有冇天狼星同赫根半大同路

4k上盤 8k主勝

快撚啲死啦佢

兩隊近況全勝
車 前中後完勝，後備又有10，29
熱 除左10，7 其他唔入流，後防慢到點頂車
必棒主林8打死過氣師傅

allin 左呀

熱出新中堅

叫佢快啲死啦 俾狗拉啦 死熱狗

屌 想睇3-3 貼埋12k和飛出黎撚狗

信摩佬第二季好啲

你地結婚啦

冇真飛

利華仲唔撚入波

好多假派啦

上次我中左個派幾百,tg俾左acc之後個人潛左水

抽水20%
真係唔抵買..

法甲半大未

大波黨最黑暗一天

呢位手足好嬲

下次要順哂number貼先信我買咩

任君選擇 我個人睇好車大勝

lm等睇11號仔爆死熱後防

利華撚到....暈左

場場贏咪得 你睇一世球迷d單雙事後場場都中架

唔好嬲啦 知你好撚嬲
死傻閪

星期三開始狗會唔開 睇嚟聽日要去del account 了

利華空難死啦

場場有三四球 呢場要兩波都冇 屌佢老母利華古遜

仲要大勝!?

賣料狗咪有so咯

利華痴線 咁都入唔到一球

上岸？

#644派未

係

利華死全家

仲輸緊少少 但唔追啦 驚越輸越多 止蝕離場算

熱刺 1.5/2 有冇大船

德甲一球都冇叫咩撚野德甲

1.73中風賠率

利華入球啦屌，半主又無，贏又無，講唔撚過去

侯城最好輸埋

賺左過程

大波黨？

波Po 傻閪列古龍 個人檔案：
年齡：考完DSE無耐 估計 20-21 歲
嗜好：買3格角叫手足計撚到仆街 派得個$100 點知仲要唔柒中
歷史：搶完1個波po 之後就針到問邊度可以借7k

利華古遜輸埋就自殺

唔信都無計我投注number都順哂

屌你老母利華入未？

屌你咩

屌你老母 利華

講樣野俾大家知，我準備$100上$10000，到時派錢

下一注: 刺盤$330

垃圾車咁嘅陣都落飛
想呃邊個傻仔

人地贏錢你識條春

都支持既

跟了

其實強陣你識唔識

見到利華真係嘔血

卡雲尼成為1999年黎，英超第一個後備上陣並交出3球或以上入球助攻嘅球員！對上一個係邊個？咪就係入4球嘅蘇斯克查囉！